【唔突發】我攬炒巴，人無事，未死得，唔會縮

【唔突發】我攬炒巴，人無事，未死得，唔會縮

後記
人無事，感謝大家關心、祝福。
最想講嘅說話係
”Keep calm and carry on.”

可能係中共，亦可能係我天生命格黑仔。無論如何，我同個團隊都會盡力生存落去。

嗰晚急症室用咗幾個鐘先止到血。不過急救嗰陣，我覺得自己已經比無數前線手足幸運。佢地俾人打暈、打死嗰陣，連急救機會都無。

另外，有人擔心係唔係有鬼。
簡短答案：「無，一定無。」一直有overloaded teammate 問可唔可以公開收人，安全起見，我一直都斷言拒絕。

學一位本土派KOL話齋，「亂收人的組織沒有未來」。大家唔洗擔心，攬炒團隊各成員都會繼續默默打落去。

至於5毛、PR公司，我毫不意外佢地將攬炒團隊嘅唔同行動抹煞。國際遊說、遊行集會、登報、投稿、構築攬炒論述、安排外國政要訪港等等，諗到嘅我地都有去做。

而可以公開嘅行動，我都有放喺連登或者攬炒channel，盡綿力維持士氣。

本土、國際風高浪急。獨力難支情況下，我無時間精力去整合團隊過去嘅努力應付五毛、PR 公司。希望會有文宣手足幫手整合對抗，感激不盡。

寧化飛灰 不作浮塵
If we burn, you burn with us.

———————
攬炒團隊《重光計劃》

正牌攬炒Channel🔥

推

支持手足

攬炒巴

人冇事就最好

g持

加油呀

加油

攬炒巴攬攬

加油
快啲養好傷

Gchi 要快d好返

保重

攬炒巴團隊小心🙏

支持攬炒巴

I love you

攬炒巴
人冇事就好
要小心安全呀

小心

推
保重！

你冇事就好

多謝你 保重身體先

支持

冇人會信pr公司

人無事就得
攬巴 靠你的

攬炒巴一生推

Lm

擔心啊
攬炒巴

支持

有人問你變咗幾多m

攬炒巴 加油！

多謝攬炒巴！
我地唔會放棄！

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立！

You always have my vote

既然身份都被共產黨知道有無諗住現身保平安?

光復香港
時代革命
民族自強
香港獨立

加油呀，炒巴

好人一生平安

攬炒巴要保重！！

加油頂住呀!!

輕輕一推

保重身體人冇事先做到世界冠軍

萬事都要小心！

出入平安啊

push

冇事就好

人無事就好

保重！

寧作飛灰 不作浮塵

五毛準備全面進場

多謝你

個人無事就最好喇

要平安呀

攬抄巴早日康復……

小心身子 攬炒巴

攬炒巴加油！！！

有咩真係要出聲 我地實撐住你

Pin
大家收咗一萬蚊記得捐錢

多謝攬炒團隊所有人 希望大家都平安 字體好特別

最緊要人無事

攬炒巴 take care

第一頁都唔見人，渣ga

屌你老味好撚man人無事先做到世界冠軍，巴打撐撚住！

攬炒巴冇事就好

冇事就好！

攬炒巴抖多啲
大家明白係條好長遠嘅路
多謝你一直嘅付出

In 攬炒 we trust!

攬炒巴
擔心死人
冇事就好

支持欖炒巴
保重身體，無論點都支持你

希望你可以將你身份同你身邊條team講
而家你要面對係一個國家嘅勢力
你要搵方法保護自己

咁樣我地先光復到香港

Pin this pleaseeeee

早日康復

攬炒巴保重

攬炒巴！！！！！

愛你take care

保重，多謝你一直以嚟做嘅嘢

睇吓有無人可以block 先

十卜攬炒巴

小心小心

攬炒快D宣傳下你個plan
好多人未知

精神領袖
會唔會考慮露樣提高曝光率
等中共唔敢光明正大做嘢

攬炒巴！！

人冇事先有得做世界冠軍

Push

Bless you 攬炒巴

人冇事先可以打倒中共架麻
抹黑攬炒巴嘅 就係pr就係鬼

攬炒巴
最緊要人無事
點都會支持你！
我地都仲未放棄！

In攬炒巴 we trust
抖多啲 早日康復
要小心啲自己行蹤

型到丫

請保鏢啦

攬炒巴萬事小心

多謝你地

Push.

巴打在心中
唔講老套嘢啦

我愛攬炒巴

攬炒巴
攬攬先
加油

Luke Skywalker

要加倍小心

支持支持支持

support

加油啊同埋小心啲

（pr)

Hug fry bro

好撚型攬炒巴

多謝你

攬炒巴要小心 祝早日康復

我地相信你！加油！為香港重光加油

光復香港 時代革命

無事先做到世界冠軍

推加油呀

Love u

in 攬炒巴 we trust!!

ok

加油 一齊撐住

5cents快啲出嚟俾人block

祝福你
記得要先好好保護自己

G持

攬炒巴同你既團隊要人人平安

攬炒巴
好人一生平安

If we burn

Let’s go, stir fry

加油攬炒巴!!!!要抖足精神繼續攬炒!!

take care

all the best

and thanks for everything

攬炒

g 持

攬炒巴
無事就好

推

攬炒巴保重

人無事先做到世界冠軍

自己小心 誠哥班保鏢級數先保護到你

屌你5分鐘爆7頁

辛苦你啦

thx bro

小心，安全最緊要

人無事先

多謝攬炒巴
記得小心人身安全

小心身體！

人無事最好
祝以後萬事大吉

要快啲好返
同埋會唔會真係考慮請保鑣？

巴打加油，小心保重身體。

推推推

小心保重呀！

全部人同我入去Block五毛 / PR

攬炒巴算唔算害咗我地香港下一代人

現代三大搵快錢達人: 車志健，攬炒巴，幣少

攬抄巴算唔算係今次運動最大贏家

↓下面呢個Post，用呢個方法Block哂啲五毛
下排中間有個制：【按熱門回覆】排列
最後果幾頁，全部負評多嘅Block（決定Block之前可以睇下係咩留言先）
攬炒巴出咗事

支持你

攬炒 加油！

攬炒巴保重呀

攬炒巴多謝你呀

多謝啲分化、五毛post，一次過block撚哂佢哋，輕鬆

攬炒巴早日康復
團隊成員都要小心呀

支持攬炒巴，最緊要人冇事！

最緊要人冇事

加油，在心中

攬炒爸保重

光復香港 時代革命

人冇事咪好囉

加油！

攬炒巴一定會平安
大家齊上齊落

講真不如用d錢請保鏢先人冇事先做到世界冠軍架嘛

take care

相信同支持你
一定要平安無事

攬炒巴加油！take care

攬炒精神，堅持到底。楚雖三戶，亡秦必楚。

我要攬炒

萬事小心

最緊要小心人身安全

攬炒巴保重身體...
一定要安全

平時搵啲大隻手足一齊出入好嗎攬炒巴

炒巴注意安全

If we burn, you burn with us.

保鏢呀屌你老母

Up

早日康復攬炒巴

5毛洗撚理
攬炒團隊嘅努力， 大家要記低同整合
想信國際線呢條路， 攬炒團隊算係大將之一， 付出嘅努力大家有目共睹， 無人可以質疑

笑撚死 攬炒巴食人血饅頭？你訓撚醒未
好彩人冇事
小心 保重 加油

支持攬炒巴
What more could I lose

Support

人無事先可以做世界冠軍
五毛pr唔洗理，攬炒巴同團隊小心

點都好，人身安全行先，人冇事先可以做世界冠軍架麻

要早日康復呀，攬炒團隊一切順利同小心

攬炒巴要小心 最緊要人冇事

保重，有命先可以做世界冠軍

加倍注意安全
人無事先做到世界冠軍

認真有冇考慮公開身分
其實你宜家俾人搵到啫係身分已經曝光咗
公開高調會唔會其實對你同你身邊嘅人都安全啲

頂住呀攬炒巴

注意安全，小心啲

支持你地

眾籌集竟未達目標，再捐了一次，大家加油！

無事就好

冇事先做到世界冠軍

攬炒巴

不過要小心D

pish

我唔知佢係真心做定cap水
但好清楚
相比起果個垃圾耶蘇，我寧願信佢

養好個傷！take care!

攬炒巴你係我哋希望嚟 要保重啊唔好再比自己有事

Support!!!!

見到你上嚟報平安就好

加油呀，多謝你
不過請保鏢啦屌

攬炒巴加油

攬炒巴take care 萬事小心

快啲好番啊靚炒巴

711初選
人冇事就好

手足你比人點左相 以後真係再小心d好

小心呀手足

支持你！

多謝你❤️

推 無限支持❤️

搵美帝fbi 保護啦
在暗真係比人分屍都唔知咩事

唔好剩係針對出post個個
佢開完post就潛水
之後交俾下面一堆同事接手唱雙簧推post主導輿論

攬炒巴型到

型到

失蹤嘅手足有冇搵番你？

多謝你 攬炒巴

支持攬炒巴
加油

唔使理班5毛

真係好型

攬炒巴多謝你嘅付出

12頁班PR波台柒頭都未入黎 你睇下幾咁柒
下次醒水D啦

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

撐

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

你保重啊

攬炒巴好波！

Pishhhhh

煲底見。

巴打同團隊加油!!!
要平平安安!!

攬炒巴無事就好喇！！！
要好似麵仔咁定時報平安！

支持你呀，唔洗理毛

辛苦巴打，手足撐住你

捐錢呀

加油!!

好好保重

無錯，入面個班都要Block

攬巴
要頂住 我地好需你
Btw有冇考慮真系請番個保鑣
攬炒團隊要加油

Take care

最緊要冇事
講真 如果去到威脅生命嘅情況
我寧願你選擇留返條命
你已經付出好多

攬炒巴 保重啊

最緊要人無事 注意安全！

支持！

加油 小心

無可能體會你地的壓力及擔憂，但只要攬炒巴出聲，都唔會問，只會信。

有冇得叫當地政府申請人身保護?

好好休養
要保重呀

支持攬炒團隊

攬炒巴你無事就好

對擁有堅定信念既人中共一直都係用分化

加油

好人一生平安，願榮光照耀攬炒

加油！！

寧化飛灰 不作浮塵

Take care同埋要小心

攬炒巴保重！無事就好

加油，一齊上

人冇事就好啦

攬炒巴
班仆街5毛PR同玩膠煩到癲 狂開POST

攬炒巴
你同teammate都要萬事小心

辛苦你哋，多謝你哋

型到仆街

攬炒巴冇事就好喇

攬炒巴加油支持!

注意安全

我愛你

攬炒巴冇事就好了

光復香港 時代革命！

我愛攬炒

繼續支持

支持 萬事小心

要小心保障自己

付出咁多你都唔放棄

我地更加無理由放棄

正視聽！

加油。

G持攬炒巴快D好番啊 萬事小心

最緊要人無事，先可以做世界冠軍

攬炒巴我愛你

加油
快啲好返

全力支持爦炒巴 實事求是！

手足們多謝你地。
要多保重，注意人身安全。

請保鏢唔該！！！！！
付出咁多唔應該係依個下場

攬炒巴團隊一世平安

保重！
加油！

皮已正

攬炒巴保重、加油 ！

take care 課左金支持你啦 攪炒巴

要做世界冠軍 頂撚住呀

pr洗幾多post先上到個上熱門？攬巴求其個都上左

攬炒巴好好養傷！

你要小心自己呀！！！

👈🏻

巴打. 點解你個TG 叫人呢排靜D?
巴打保重. 注意安全

小心 安全起見 轉換下生活環境？

小心保重

攬炒包請保鏢啦，我地可以眾籌

攬炒巴😭😭😭

全部都波台狗黎

保重呀！！好好休養

一切保重

撐攬抄巴，要小心！

要Block人嘅睇我上面呢個留言

頂住啊！！支持攬炒巴！！

無事就好 得閒要報下平安

攬炒團隊都要出入小心

攬炒巴 祝平安

支持👍

連登仔全力支持

攬炒巴之後都要萬事小心
人冇事先見到香港重光

Push
加油
Take care

love u bb

之後要更注意安全呀

攬炒巴！

多謝您

撐你

一齊堅持

支持攬炒巴！
保重

攬炒巴 多謝你
祝你早日康復

以後一定要再小心點

萬事小心，快d 好返

小心啊攬炒巴

respect

推！

天佑義民

保重 香港人加油

攬炒巴保重♥️

出入帶定家生得唔得吖
夜媽媽就唔好一個人行
喺外國要好好保護自己

攬炒巴要好好保重

屌你老母 用一萬蚊擲你

Be safe :(

攬炒巴

天佑好人

小心小心！

攬炒巴 人冇事就好

巴打我支持你！
一切小心呀！

In 攬炒巴 we trust !

條link 入唔到？關唔關vpn 事？

小心啊

支持巴打 早日康復 請萬事小心

未睇先推，攬炒巴考慮下請保鏢

保重，巴打

攬炒巴
好擔心你 要小心人身安全啊

個人無事先做到世界冠軍

攬炒巴, 見到你上水報平安實在太好了
所有真香港人都知道你做左幾多野, 你不用太擔心所謂的風向
而家國際形勢風起雲湧, 必要時潛水避一避, 始終人身安全最重要

有冇諗過點解會有人知你真身

多謝你攬炒巴

block左好多... thx

我之前對立場篇文嘅真偽有保留，攬炒巴你出嚟confirm就好啦，祝一切平安！

小心呀巴打！支持你！

去吧！攬炒兵團

安全至緊要

加油
最緊要人冇事🥺🙏🏻

攬抄巴，出街搵多個伴，萬事小心

一路平安吉人天相

巴打多謝你地

保重，好好休息

屌你 快啲請保鏢呀

無事就好

Support bro
take good care pls

好人要一世平安
保重，攬炒巴

小心，保重

攬炒巴 We trust

保重身體

人無事先做到世界冠軍！

Burnism?

No. Phoenixism!

好彩你無事

保重，小心啲

萬事小心呀

太型了
請受我一拜

Love u bro

IN 攬抄 WE TRUST

我入黎為咗Block 5毛架
大家可以繼續

#加油啊

連我地都唔知你係邊個 佢地都知 呢件事好恐怖
但係外國正常應該會拉倒人?

希望巴打你個傷勢唔會做成太大後遺症....而家冇事,但好難講
謝謝你報平安

保重
加油

小心 繼續一齊加油

會唔會有模型出？

推 最緊要人冇事

保重呀攬炒巴

頭香

加油 攬炒巴 我地都會努力

攬炒巴 萬事小心

Take care 攬炒巴
萬事小心

人冇事最好呀
保重！

最後冇事就好相信連登諗到嘅應變方法你地都早就諗好，不過真係唔好再單獨出街啦

我都準備好
點知仲未見

保重!!!!!

成個post 重點 捐左100蚊

樣樣小心 最緊要人無事

搵當地政府求保護得唔得？
睇怕你個樣都揚左 今日打你聽日唔知會點
一定要小心呀

in 攬炒巴we trust

PUSH

最緊要人冇事！ 萬事小心

多謝攬炒巴!

加油，攬炒巴

Pushnever give up!! We will never surrender!!

小心攬炒打

除咗攬炒巴，攬炒團隊嘅各位手足都要小心人身安全

Add oil

早日康復
多謝你無私既付出

要保護好自己

攬炒巴冇事就安心晒！

支持攬抄巴

請保鑣啦攬炒巴
好擔心你

我偶像

人冇事就做到世界冠軍
攬炒巴 萬事小心！！

攬炒團隊萬事小心

加油💪🏻支持

好好養身呀攬炒巴

加油 支持攬炒巴

手足加油

要小心

巴巴

支持攬炒巴 好人一世平安

攬炒巴頂住

萬事小心！
但點解可以搵到你咁勁嘅

陳秋實夠現左身啦
中共要消失一個人根本唔需要理由

Take care bro!冇事就好

支持～保重身體！！

最緊要冇事

加油巴打多謝你地既付出
小心安全

萬事小心，加油

多謝手足

頂住！

要快啲好返

攬炒就成功，國際制裁已近！多謝攬炒巴！

好好休養呀

Pushhhh

班柒頭pr做得咁撚出面都幾大想頭

巴打

萬事小心
多謝你既正能量

小心啲

加油💪🏻

In 攬炒 we trust

記得安全首要呀攬炒團隊

保重呀 巴打

攬炒巴
你已經係好多手足嘅精神領袖
人無事先可以帶領我地贏返香港返黎

[black]光復香港
時代革命[/black]

攬炒巴！！ 頂住

人無事就好
保重身體

保護好自己，香港需要你。

小心呀

撐住呀
一齊撐

除左多謝你地，我都唔知可以講咩

仲有時間禁電話同交內心戲就知攬炒巴有運即刻課金先，傷成咁

人冇事就好！支持攬炒巴

支持你 早日康復

係時候做嘢 將攬抄巴遇襲成為世界大戰導火線

人無事先做到世界冠軍架嘛

早日康復 早日攬炒

加油，你一直都係我既動力

辛苦晒手足

攬炒巴！！！！

愛你 take care

5毛我地幫你打

願平安

Keep calm and carry on

全力支持

不過真係要小心人身安全

辛苦晒

攬炒巴 好好休養 萬事小心！！！

.

辛苦你同埋各位手足

瞓身支持攬炒巴

if we burn, u fucking burn with us

保重，加油

攬炒巴請小心身體,好好休息

唔使講咁多, 只要係攬炒巴就一定信
另外, pr, 五毛狗, 祝你地死全家

推711 712初選

外國有冇傳媒關注

攪炒巴我愛你

感謝攬炒巴

推啊

攬炒巴撐住，一齊努力

支持你！好好休養，之後要小心d唔好一個人

支持你！希望你快啲好返

兄弟保重，有命先做到世界冠軍

Boooooom人冇事

好型

保重啊！

保重，
光復香港，時代革命

小心 保重

5毛洗板唔洗擔心
最緊要人無事

最好真係有保標

999999999999999999999999999999999999999999999

攬炒巴我愛你
安全至上 保重

I am glad to see u here. Hope everything will be fine. Be careful !!

無事就好！好好養傷先

多謝攬炒團隊 !!!!!!!

Thank you

支持攪抄巴

攬炒巴請保重！

多謝攬炒巴！祝你早日康復！
光復香港，時代革命！

希望你平安

What doesn’t kill us makes us stronger

攬炒巴要保重

天𧙗好人呀巴打

Donated again . Please please stay safe

嚇死人，人無事就得啦

攬炒巴團隊保重身體

寧化飛灰 不作浮塵
If we burn, you burn with us.

人冇事就好，辛苦你。

攬炒巴你要小心身體
祝早日康復

人冇事 就好了

攬炒巴好好保重

攬炒巴！！！

痴撚線

起碼有人知
同埋陳秋實喺中國

攬炒巴小心啲

手足最緊要人無事

最緊要肯定身邊無鬼
明明攬炒巴咁重視保護私隱, 無露過面, 咁都會中伏
一係就點錯相, 一係就某次行動被泄私隱
點都好, 保重!
祝早日康復

唔好死撐，好好休息
關心攬炒巴嘅絲上

攬炒巴同其他人都要小心

其實點畀共匪查到你真正身份？

人冇事就好

香港人冇咁易輸

真係好撚型

唔好理連登d五毛狗

支持攬炒巴
萬事小心呀！

In 攬炒 we trust
最緊要人冇事！
Take care and get well soon!

頂撚住呀手足

人無事就好,我愛你

咁你咪自爆中共打岩人？

攬炒巴頂撚住呀！！

最愛攬炒巴

人無事先做到世畀冠軍

定軍心！

攬炒巴，我愛你。

保重 一齊行落去

同意，希望攬炒巴認真考慮一下
以你既聲望，你公開左之後亦可以做好多事

真係人無事先繼續行到落去

711 712

攬炒巴同攬炒成員都要保重

加油呀攬炒巴

推初選啦

跟住做，有運行

永遠相信你

小心為上!

支持住啊

願平安歸攬炒

Luke skywalker

Thanks for your and your team's hard work

🙏🏻🙏🏻最緊要人無事
如果共產黨知道已經搵到你，你公開身份會唔會安全啲？

攬炒巴加油！！

攬炒巴要小心

人無事，最緊要

今日block左40隻

加油攬炒巴

多謝
小心

推 即刻轉場

保重身體 我愛你

頂撚住

加油!

推 可以考慮

必有後福！

人冇事先做到世界冠軍

頂撚住呀!

一定一定一定要好好抖下先呀

頂住啊！

正評十次

萬事小心
頂住呀

支持住！！
多謝你一路以嚟付出咁多

好好休息，加油

冇事就好了

好彩冇事，希望你快啲好返

頂L住呀

攬炒巴，加油，小心

感激不盡，有咩需要開聲，香港人撐你

共產黨一貫風格

寧化飛灰 不作浮塵

萬事小心
HKers back you up

睇啲字都覺得你好撚型

支持 推

推 要更加小心

攬炒包咁嚴謹都中伏
我相信遊說對象有人出賣攬炒巴

不過唔緊要，有心既，你同我都會係攬炒巴絲

即刻課左50usd🤘🏽

攬炒支那狗閪前 最緊要人一直無事

好人一世平安

要安全啊巴打

攬炒巴, 唔好比連燈班PR五毛狗影響

攬炒巴出入要小心安全比人點左相。。。

.................................................

我地攬炒得好成功
多謝巴打

支持你啊
You always have my vote

感激攬炒巴及團隊
萬事小心

香港人不放棄!

o=pusfhsoufh

攬抄巴算唔算係今次運動最大贏家

好多pr 公司

衷心感謝攬炒巴

永遠支持攬炒巴 細擔心好痛心 多謝你！香港人會頂撚住

頂住呀！

老鳳想大家集資搵人捉打傷攬炒巴嘅人
點天燈處決並且拍片

真係要小心呀攬炒巴
香港人加油

巴打 最緊要個人冇事

幫

多謝攬炒巴！

香港人一齊撐落去

攬炒巴你出入要小心安全呀

知道你冇事我真係好感動
好彩你冇事

加油永遠支持

攬巴

攬炒巴自己小心

up

攬炒巴TAKE CARE

適當時機公開身份，保平安🙂

無事就好
有咩需要即管出聲

感謝攬炒巴！多謝你一直以來的努力，先得咁多外國關注和收留香港人！

你哋萬事保重啊

支持，攬炒巴同埋團隊各位手足都要保重

推，撐住

總之自己要無時無刻都要小心

加油呀手足

加油
出入小心，人冇事先做到世界冠軍，攬炒巴加油

一定支持攬炒巴

絕對唔可以令被困手足感到失望沮喪 絕對唔可以令殉難者死不瞑目

攬巴人無事先可以做世界冠軍
小心安全

Take care 攬炒巴

攬炒巴人無事就好

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

你一定要保護好自己，睇到光復後嘅香港！

想睇Churchill

We will never surrender

好好休息呵

攬抄巴..

我哋香港人同攬炒巴共存亡

加油啊攬炒巴

之後要小心人身安全

話攬炒巴呃錢果班仆街死撚哂去邊

攬炒巴唔可以有事

無事就好了

攬炒巴早日康復！好人一世平安

Pin this

課金

攬炒巴 對你同一班前線手足 我都唔知講咩好 希望你地都可以平安

最緊要人安全

Take care
早日康復

保重呀
回咗一皮嘢，再課金

支持巴打

攬炒巴 祝你盡快康復
有任何需要記住出聲

保重 感激

有成十幾個，你今日block咗未

保重呀

無攬炒巴就無咁強勁嘅國際戰線

Respect

睇下去第個國家避下先

攬炒巴保重，光復香港之前，大家都要保住條命

攬巴！！

求你請下保鏢，真係好擔心你地！！！

小心行事

唔放棄

攬炒巴！加油！齊上齊落！

P牌手動正評! Support攬炒巴!!

Push, be safe

多保重啲，多謝你哋

撐!

保重呀
養傷要緊

攬炒巴太型

攬炒巴要保重
人冇事先做到世界冠軍

手足小心，就算喺外國都會有危險

冇事就好
自己要好好保重

澄清左唔駛大家擔心. 祝早日康復, 好人一生平安, 加油！！

小心，加油

人無事先做到世界冠軍嘛

小心 攬炒巴
撐住

老豆

攬炒巴同團隊好好保重 !

前路兇險 香港人需要你地 !

支持啊

攪炒巴要平安

攬炒巴加油
睇完你篇報道覺得香港已經好難打
國際線真係靠你地了

攬炒巴，我地在！

攬炒巴take care

攬炒巴多謝你地付出

炒巴你真係要自己小心

我愛攬炒巴！ 要頂住，雖然我做唔到啲乜

小心! !! 要養傷! 希望快啲無事!

多謝手足一直以黎嘅付出
萬事小心 命仔要緊

補血 巴打 be safe

love you

同行

In攬炒巴we trust
最緊要人冇事，我哋都唔會咁輕易俾五毛PR抹黑你

多謝你, 加油!!!

攬炒巴
好人要一生平安

總之巴打萬事小心

If we burn you burn with us

攬炒巴要保重小心
香港人需要你地

永遠支持你

食多啲雞肉會好得快啲

手足保重

攬炒巴小心
個個連登仔都好擔心你

一世平安

要平安啊

攬抄巴保重

take care人冇事先可以抗爭

感謝手足
齊上齊落

唔洗理啲5毛

攬炒團隊係香港之光
感謝你哋嘅付出

平安

Love you

錢已捐

Star Wars!!
Keep calm and carry on 攬炒巴

冇事就得

攬炒巴堅持！

Be careful always

巴打保重身體

加油

冇事就好

加油
唔好自己一個出入喇

巴要平安

感謝攬炒爸
pr 公司 打手抹黑者死全家

攬炒巴你一定要平平安安

攬炒巴

we trust

Push!

支持住呀巴打，多謝你

巴打 保重
we'll meet at somewhere only we know

感謝，保重

撐手足

保重！出入小心

炒巴多謝你要小心啲呀中國佬無性架

多謝攬炒團隊。知道手足又俾人打，好心傷，好想喊。

總之，一切小心 !

攬炒巴一齊戰鬥到底

請受小弟一拜
最緊要人無事

好撚型 保重！

冇事就好啦

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

最緊要人無事
繼續國際線，完成天下圍中

課金課金

希望樓主keep住 鄭松泰 果種「雖千萬人吾往矣」既氣魄

take a good care
hope you will recover as soon as possible

In 攬炒巴 we trust
垃圾PR收收皮先
點都好 注意安全

對家出手證明你揸到對家春袋！咁即係你做嘅野有效啦！

金冇白課

加油，大家一齊努力!

小心呀 出街留意身邊既人多d

保重呀～～成個團隊都要更小心！！
多謝你哋做嘅所有嘢

攬炒巴多謝你

推推

扯旗大師

保重攬炒巴

屌柒左 回錯post
攬炒巴 注意個人安全

努力

其實如果你已經暴露左，不如索性搵人幫手
搵熟人，人多係身邊都安全啲

in 攬炒巴 we trust

大難不死，必有後福。
加油攬炒巴，煲底見絕對會成真。

撐！！！！！！！

加油呀
你地一定要平安

加油呀攬炒巴 有智都要有武架搵方法保護自己呀 小心

攬炒晚安全第一呀

攬炒巴頂住！

小心安全呀

祝願以後平平安安

加油！感謝！！大家堅持住呀！！！

頂住！人冇事就好啦！大家加油！！

人無事
支持你巴打

攬炒巴 我愛你

多謝攬炒巴 要小心安全

Support!!!! 無事就好

我愛你呀攬炒巴
要小心安全呀

多謝攬炒巴

支持你攬炒巴

Add oil n take care

Pish

好擔心你
聽到你講冇事就好了
記得要好好養傷先可以再繼續落去
我哋要一齊打好呢場仗

thank you

I love u

攬抄巴要保重

加油巴打

Tui

報驚 FBI

小心身體

咩事

萬事小心！

多謝你地 攬炒巴同團隊

pls 縮, we won..thank you for your contribution and you will be remembered, forever.

大家都要加油

愛你
一定會堅持
同呼吸 同命運

攬炒巴要一切安好

早日康復，我哋到時仲要係煲底相見

攬炒巴要保重 萬事小心

人無事就好，萬事小心，多多保重

俾人spot 到 要加倍小心了

G chi 攬炒巴hug hug

真心respect

你要快d好番呀

我比較buy 你哋的新資金用途：
預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）

辛苦哂

多謝你 攬攬

攬炒巴頂住撐住呀！

萬事小心
平安🙏🏻

好人一生平安！！！！！

加油，小心

真係政治追殺, 係人地國家都咁猖狂

撐你呀，攬炒巴！

課攬炒巴

支持！！！！！！！！！！！！

攬炒巴我支持你

頂住！推

小心啊兄弟

😭take care
加油💪🏻

攬炒團隊要互相照應，注意人生安全

好

頂住！大家繼續努力！

一切在心中

係你喇係你喇

頂住呀

要重視人身安全啊攬炒巴一定要快啲好返然後平平安安

謝謝巴打，萬事小心呀

保重身體呀巴打

班PR食屎啦

愛你 萬事小心

保重身體呀攬炒巴，我地支持你，萬事小心

攬炒巴😔😔😔一定要出入小心

攬炒巴加油啊

點都好 萬事小心

多謝攬炒巴，萬事小心，早日康復，係香港既我地唔會放棄

推，支持攬炒巴

respect & salute

好大勇氣真無畏無懼
而唔喺
著齊裝甲確保對手無武器
先無畏無懼

攬炒巴好型

攬炒巴多謝你！
保重啊

Thankyou

好好保重
萬事小心
期待有天
煲底再見

攬炒巴保重身體

今次無事 難保下次都會無事
你比人點左相 小心個人安全呀

感謝你為香港嘅付出！萬事小心！

Pusj

話我知香港人要點做會可以幫輕你！

冇事就好祝你早日康復

仲攪呢d野，你知唔知手足佢係第一個受國安法，佢最後係點真係冇人知

出入要小心

祝巴打早日康復
多謝你地成team人為香港付出咁多
除左多謝都唔知仲可以講咩好
成team人都記得要出入小心
Standwith攬炒巴團隊!
有事請吹雞, 成個連登一定幫手

可以儲起，幫佢或家人。

有得一次就會陸續有黎，真係要小心啊！

巴打保命要緊，世界最邪惡集團盯上你。
請考慮各巴打提供既保命之法🙏🏻

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

人無事先可以做世界冠軍

撐住！

攬炒巴保重啊
多謝你
我地一齊努力

攬炒巴&攬炒團隊保重小心啊
多謝你地！
我地一齊努力

p push

保重 小心阿

感謝攬炒巴
Stay fight

願攬炒巴平安 健康

頂唔掂去投靠美帝啦，手足無一個就少一個，保住條命睇住支爆

證明攬炒巴你地做得好啱
辛苦曬
堅持住

salute

takecare

推住

人冇事就好！大家繼續努力加油同小心！

今日耐唔耐就會諗起唔知你點 無事就好
攬炒團隊各位都要take care

支持攬炒巴，最緊要人無事!

係咪有成員用中國手機呀？
中晒伏

快d好返

人無事就好，要安全呀

無限支持攬炒巴

攬炒巴好好保重，香港人與你同在

頂住

保重，小心！

認真想問下 點解會搵到你地？

攬炒巴 早日康復！

其實要揾你出嚟真係唔難, 特別係電話, 係朋友嘅朋友關係網好易揾到你出嚟.

你真係要搵美國政府傾下

Stay safe, 留一口氣 點一盞燈, 一日係手足 一世都係 香港重光日見。

點解咁都俾中共搵到
小心安全呀

攬炒巴保重！

加油呀攬炒巴
我唔知點解佢地可以搵到你地，到底咩人會知道你地既資料

人無事先可以繼續，好人一生平安

Yo

攬炒巴出入要小心第時香港外交部長只能係你

保重身體多謝攬炒巴

屌拿媽 頂硬上!

多謝你無事 好好休養

我哋今朝知你出事嚇死

小心啊!!!

講得好啱,戰死受傷失去自由既手足都未縮
幾時輪到我地縮

撐住啊！要好好保重身體！

巴打要保重

PUSH

記得覆診睇住有冇後遺症

真心好多謝你

你講嗰三位之前已經block咗

多謝籃球包保重

攬炒巴 早日康復
Be safe!

多謝攬炒巴保重

攬炒團隊

保重 攬炒巴

加油，光時有期

攬炒巴可唔可以幫手宜傳下初選

深夜一推

型！

香港人欠你太多 祝你早日康復

呢次真係人冇事就好
快啲好番，多謝你！

真係好撚有型

攬炒巴搵咗外國議員未
係咪身處文明國家可唔可以搵人保護你

我想講
宜家香港人未攬炒, 中共己炒我地, 所以711., 712 出黎投票

無事就最好🙏🏻🙏🏻🙏🏻

人無事就好，祝早日康復

祝攬炒巴早日康復
攬炒團隊好人一生平安
寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命

多謝

多謝為香港人的付出

人冇事先做到世界冠軍架嘛

頂撚住啊巴打

好波，人冇事係用世界冠軍第一步啊

攬炒巴
小心呀

大家頂撚住 ....
香港 須要大家 .....

好人一生平安
攬炒巴同攬炒團隊一切順利 萬事小心

希望攬炒巴認真考慮
肥佬黎之鋒依d係香港都無點出事
係外國既話，現身可能仲安全
但點都好，尊重攬炒巴既決定

人冇事先做到世界冠軍 黑暗時期我地一定會撐住 等你返黎煲底相見

攬炒巴
一定要好好保護自己

保重身子

攬炒團隊要小心保護自己

保重！平安！

你同團隊都要小心

申請政治庇護以防萬一啦

娶我未

攬炒冇一次令我失望過！
我要攬炒！

好好保護自己！

最緊要 人冇事

假如你俾共產黨點左相
公開自己身份係會安全啲

人無事就太好了

有人出黎抹黑話啲血係自己畫上去未？

攬炒巴解釋，客觀來說，攬炒成功與否，和香港人選擇是否留在香港沒有直接關係。重點是當國際制裁開始的時候，香港人要如何保存實力，移民是其中一個方式。

他指向歷史上面對侵佔、瓜分不斷的波蘭及東歐多國，指香港人應該借鑑，學會保存自己的民族意識、文化。「只要香港人唔會忘記自己的文化、語言等等，咬緊牙關，始終會有『立』的種子喺度。」

唔知啲係咁屌人移民嘅點睇呢

攬炒巴小心呀

其實不嬲有人知攬炒巴真實身份
唔使公眾知

喂唔好洗底啦，盲嘅都認得你隻五毛

報左個邊警未

Take care bro

萬事小心呀 巴打

攬炒巴要小心
支共同柒婆已經癲撚到乜都做得出
證明咗篤中佢地死穴

攬炒巴要加油！

多謝巴打

攬炒巴
保重身體

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #移民走資 #特區免簽地位 #國際戰線 #聯繫匯率 BNO「5+1」

推！！

攬炒巴要小心呀
攬炒團隊好人一生平安

多謝攬炒團隊
你地要保重身體呀

但對家而家成日抹黑”攬炒”嘅概念
講到係攬炒香港人
身邊啲淺黃有啲唔係好明
要諗方法令多啲人明白想攬炒嘅係中共
所以如果有文宣巴絲可以幫手整合佢地做過嘅野就好
可以俾大家airdrop 或者其他途徑宣傳一下
俾多啲人知
特別係選舉近，支共一定會更落力抹黑攬炒嘅意思
攬炒巴唔係淨係講破壞，而係講緊嘅係先破後立
係鳳凰浴火重生

型

全力支持 唔需要為啲得把口啲5毛pr 浪費時間。

加油小心
休養完我哋繼續出發

攬炒團隊一世平安

攬炒巴，堅持住呀

攬炒巴冇事就好要繼續一齊努力光復香港，煲底見

保重
攬炒巴

浮塵同飛灰有咩分別？

不作妓女，寧化私鐘

巴打真係要小心

點解你哋可以咁西利

攬炒巴加油香港人加油

加油 多謝你

真係要小心d 加油呀攪炒巴

撐攬炒巴

發覺唔夠fing, 再籌過

呢幕真係sad到有電影feel
願佢平安

人無事先做到世界冠軍家嘛

P推！

攬攬

攬炒巴要小心 記得唔好單獨出街啦
多謝你

加油呀 辛苦你喇
撐住呀!!!

攬炒巴頂住 祝你早日康復

攬炒哥 你要好好保重 而家蛋國佢地無所不用其極勢要將所有夠膽出聲嘅人除去 要好好埋藏自己團隊嘅行蹤！萬事小心

洗唔洗比返一百幾十你請保鏢呀

支持攬炒巴!

顧好身體，最緊要人無事

流咗好多血

為咗香港人咁撚樣
眾籌達標未吖？
除咗612
香港人/黃店 捐啲畀攬炒巴啦

唯一支持

支持攬炒

祝早日康復

頂撚住啊

多謝你既付出
祝你早上康復

祝攬炒巴早日康復
我們要內外夾擊敵人

希望見到
取消港幣美金互換同取消swift使用
親中傳媒已經嚇到賴屎開始散佈fake news
話美國唔會咁做

岩 貴精不貴多

辛苦了，萬事小心

be safe

攬炒巴冇事就好了...... 萬事小心

好人一生平安！！！

攬仔頂撚住啊

不過外國大撚把支那人 藍屍 特務 要郁你實有方法
注意安全

永遠與港共為敵

攬炒巴比人認到
小心安全

721831101111
頂住

好好養傷，萬事小心，保重

攬巴，一定要注意安全丫

攬炒巴team 多謝你哋啊

各自努力！！ 最緊要人冇事！

好好保重啊！

最緊要人無事阿
辛苦了攬炒巴

真... 對家都搵到人跟你打你，即係佢哋知晒你啲嘢 。如果佢要搞你屋企人，更進一步行動都係遲早嘅事。

咁不如公開晒比大家知，有咩事，公眾、政府都知...

雖然有啲嘢確實係私底下做方便啲，但而家似乎差唔多係時候轉型。以輿論抗爭嚟計，而家睇會係利多於弊。

G thi

攬炒,個人覺得今次真係唔好彩多過中共做野,BUT都希望你一切小心

支持攬炒巴
要小心自身安全呀

其實即係中共已經響外地target 左攬炒巴

上天會保住好人

吊曬你班共狗！！

原來係你條政治忽然撚

以為白兵係熱狗
之後柒左潛撚左水果個

所以可以證明你唔係五毛架啦？

推 同共產黨員作對係以命相博 五毛仲話呃錢
邊個會咁傻仔

重緊要人無事

炒巴

其實真
而家個情況係得共產黨知你乜水
自己人反而咩都唔知

攬炒巴

希望有一日可以見到你

攬炒巴多保重

加油!!小心啊

快啲好番 平安

小心呀～
最緊要人無事

手足，頂撚住啊

多謝手足 萬事小心

感謝你與團隊

願你平安！ 受苦了！

休息吓先啦 低調d啦暫時 唔好硬碰硬

捐

報左當地警察未...

stay strong

CFC

我地會盡力支持

如果有我地兒登仔係度
幫你一拳一個做低佢地

自己小心

請保重！

無事就好 保重

多謝攬炒巴
加油
團隊加油

人無事就好
請保鏢啦
支持攬炒巴

保重‼️
香港人需要你

加油
我愛你啊攬炒巴

一齊加油

五毛全家生性病

攬炒巴
重緊要安全
多謝你

人冇事就得！

政治忽然撚亂屈毛

你證明啲乜？知唔知證明點解你用咩證明？

鳩講叫證明收皮啦

攬炒萬歲

pu sh

你要平安呀

攬炒巴同團隊一定要平安，萬事小心！

攬炒巴保重

我雖勢弱言輕
決不虛作無聲

攬炒巴 早日康復。